恐怖分子著到咁想點

大波到呢

做軍妓

好想俾佢地綁住sm

呢啲恐怖分子必需用肉棒還擊

總部要求支援
敵軍發動胸襲

笑死😂

terrorist win

想俾佢地用槍管插屎眼

Quiet

佢地都知自己要蒙頭先入到閘